石原BB 有得睇啦 J2 !!!!

石原好似搵錯人配咁

tvb依家D配音.........
聽返佢原來把聲算

朱古力都好似係佢配，但當時個角色係發姣後生人妻。

但今次係30歲專業人仕

同 失戀朱古力 一樣

係，但角色上差好遠。

而家配到好懶好hea咁

應該搵rich man poor woman個時嘅曾佩儀

石原果D我全部都係聽返日文

曾佩儀明明配開石原，反而今次配佢個frd，tvb做乜9

日文呢套我睇晒，所以今次想睇中配

東海林嗰個曾佩儀配開

晨早朱古力同dear sister已經換左

日文成套我睇左幾次, 睇J2梗係聽配音

啱

點解石原要咁低調
咩SOCIAL MEDIA都冇

J2有冇配過校對女孩
呢套石原真係J死人

不過中堂醫生搵陳欣配真係無得頂,
一定好配合到佢之後嘅演技發揮

一陣會輕輕帶過佢身世，到時會明少少

有冇巴打係睇哂石原咁多套日劇

我連佢n年前套源義經都睇埋 佢中後期先多戲

配音我反而幾鐘意viutv果班

我講緊佢真人
呢套我睇過

應該係講緊佢真人

冇 比GEM買咗

我睇哂 仲全部都有碟

我今年先開始J石原，淨係睇過朱古力，朝五晚九，校對同呢套

RICH MAN未睇 朱古力後果D劇睇哂

石原真係好正

呢套有冇核突野？未睇

梗係冇啦

識貨

明明套劇最正係立華

日系妝 真係正

d硬幣聲真係

屌爆佢個含撚嘴

Lemon

有佢幫我含願意射完精即刻死

D 日本人係咪好怕俾到麻煩人

石原真係好正
讀心神棍已經覺得佢好靚

做馬場呢個角色既女演員都好靚

個呀姐做過好多角色

好靚女

兩個都咁靚女

完全無睇劇情

頭盔親吻大地

喺街著褲

石原 不過個配音配到冇黎神氣 好難聽

咁快j2有得播
早排先上網追完

佢套晨間劇冇中字 睇左幾週英文字幕放棄左

娶到佢依d 我短十年命都肯

lemon實在太屈機

死淫鳩 叫人攬實d

大好きlemon

睇晒佢上過嘅綜藝 有啲劇上網搵唔到

多謝大家支持我

朱古力入面既石原真係好正

多謝大家支持我女友

不斷loop lemon, 仲聽埋佢其他歌

中學生果集最正

第五集都好正

呢啲post都有劇透狗

佢真係好靚女

D人仲要講明重睇都劇透